潘太，陳同佳隊冧你個女係佢本事，你有本事咪隊冧返陳同佳囉

大家公平㗎屌你老母，呢個世界係弱肉強食㗎啦，利申：中衲

中衲

老納不如搞個納腸新聞出黎
一同捍衛新聞自由

屌你老母中衲

納腸新聞

😭😭

衲dee有道理

高汁post

衲場新聞

正皮係俾中納

中衲撚

潘太 777都唔幫你 自己檢討吓

譚仔中納

我點解要交代?
條女係憑我自己本事隊冧
點解要交代?
屌你老母

支持
眾籌 我比

衲狗

潘太：😨😨😨

偉，係到嗎？

我憑本事殺嘅人
點解要坐監？
屌你老母

真喎
阿佳佢住係果所謂安全屋到成年
個個狗仔隊都知佢係邊
有心要公義嘅 點解唔上去隊冧佢

要求殺死自己個女嘅男人去搭飛機自首 去面對potential 死刑
屌佢老母都戇撚鳩
佢有心負責嘅 一早就係廚房攞把刀切腹死撚咗啦
有心要佢填命嘅
點解唔等佢出咗獄之後搵人靜靜雞帶佢出海解決呢

潘生潘太佢哋連為死左既女兒爭取公義都要外判俾其他人
如今變成旁人嘅政治玩具係抵撚死
仲累死咁多香港人 為佢嘅廢 而坐監流亡
同彥霖老母一樣咁低賤

記住要台灣先隊冧

幼納

老tick認同

老納今年去咗靖國神社煲納未

其實曉穎老母咁博做咩?....完全係損人不利己.....
之前對呢個人一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....
明明佳仔已經戴咗綠帽, 又喺香港坐咗兩碌
之前仲對你咁好, 又比周浩鼎同李慧琼你地.....飲水完全唔思源
而家只希望佳仔加油......佢要住豪宅的

係一個咁瘋狂既年代, 納dee 顯得好正常

你個女死咗兩年都無人理過
陳同佳就又住大屋又有人保護

三小 衲

😦😦😦

老唔認同

教唆殺人

納dee好mean

報左驚
教唆他人xxxxx

珍

以前個個title都覺得好膠
呢家間唔時某d title會認同
世界令你瘋狂

高汁

奶共下場

成功左係咪有得住京士柏山先

保持中衲

佳 係度嗎?

佳，係度嗎？
係度。
你隊冧左我個女，你幾時去自首？
條女憑我自己本事隊冧，點解要自首？屌你老母！

中椰認同。

老社認同

搵民建聯冧鳩佢

納Dee有火

好似幾有道理

中肯

牙佳: 我憑本事殺人個女，你有咩資格要我去自首?

好似台灣個 眼球中央電視台

真

樓主好有道理

有冇去過女帝

老湊認同

老F認同

會唔會影鳩手足大頭又叫人睇花木蘭？

如果係我個女咁樣死左，而條柒頭仲可以住半山豪宅成年，我應該忍唔住自己殺左佢剪

好撚膠好撚好笑好有道理又好撚悲哀

一個膠post包含左太多野，10/10

扯開話題扯到咁遠嘅

請釋懷

樓主好波

潘太:我要隊冧共產黨

真係有啲道理

的確係憑本事
偉，係度嗎？

咪係
接受訪問貓哭老鼠有撚用
冇人幫你地潘家
自己有本事咪自己處理
下下求人求政府

涼薄！零分！

老反支持

一陣間成堆cctai 出嚟咬你你就大鑊啦

我支持泛民特別係黃碧雲，冇佢我地晨早飲鉛水死撚哂，仲邊有手足出黎抗爭？

啱

2020年唔講弱肉強食唔通講道理

老你認同

老衲中衲笑衲

正皮俾中納

香港已經幫你唔到，建議潘太唔好再假手於人，香港只會做共犯

重點係佳仔殺完人泊到好碼頭
潘太如果你有個仔既話佳仔再殺一次都得
話唔定好似趙子龍咁七進七出

感受到國家既溫暖未？暖過潘太你個女流出黎既血

駁吾刀

你講得一啲都冇錯
唔係唔敢呀

🖕🏻

d語氣好似Brian Cha

老衲乖 戴番條狗帶先

山狗劇情

就係中衲撚先夠直
老納扯唔起

笑衲

老垃

寫tvb劇評

佳仔係咪政府養到歸老

有老納中納，幾時有笑納？

請少納

台灣啲法官都On99咁 殺一個一定唔會死刑
仲要佢又唔係手法好殘忍 又係戴帽所以憤怒之下殺 仲可以話自己同管牧師祈禱悔改祈咗一年
跟住就可教化 重判三年 出嚟溝番條台妹都仲得

叫雞打老婆食狗屎

In 中納 we trust

根據佢既習性可能全部都係
人民日報：XxxxxX
阿里即爸爸今日升到270就請連登仔去老人院
廣告就一定有錢大媽贊助

呢個真，牙佳真本事，係叻仔

直必腸個腸

愈睇個衲字愈奇怪

衲dee出手幫緊潘太

早幾年新聞都有講
有個江湖中人個女陪個男友人自殺
女死左 男既救得返
女仔嘅爸爸都係好冷靜咁等個男友人坐兩三年 等佢出嚟

老精認同

老王表示認同

老尹認同

殺一個就死刑咁死好多人架喎
佢坐完都要返香港架嘛

中出完再隊冧，跟住仲要住豪宅，男人典範

呢鋪我撐你呀 衲dee

笑死

中納

利用完就緊係即棄架啦

衲dee太耐冇拜靖國痴左鳥

不能不正評

難得高質

你錯，隊完再著番草去台灣先叫公平

正皮比你個中衲

潘太生個女出嚟
遇人不淑兩次
比（最少）兩個mk仔屌過
仲比綠帽人戴
唔識教生仔女正仆街
都係害左一條生命姐

係😦😦😦

我中納 我無野講

Cls

😧😧😧

喃嘸阿彌陀

衲dee中立過林奠
林奠:理撚得你

弱肉強食犯齋戒
好似係

老精認同 以牙還牙至係最直接嘅交代 建議搵個持有白卡嘅人去執行
利申：排緊期攞白卡

執政意志
有問題政府解決唔到就靠自己 政府係你面前就解決埋政府

臨近中秋，使唔使煲納啊？
利申：唔食狗肉

納圾post

好撚冇人性

屈佢洗黑錢咪得
Btw佢個女派綠帽有好似有拍片 告埋有cp都得

有返連登應有既味道

Chinese-Sodium dee

真係比錢請殺手殺仲快

衲dee有點色

衲．法會

佳在嗎？

push

雖然就冇咩人性, 不過支持

連登就係咁

盲享個女嘛
條仔2022年出獄餵魚定餵狗呢

咁又唔好咁講，佢以前係真心膠姐
無謂喺人哋傷口度灑鹽

中完即棄

你搵民賤聯，我哋一定唔會幫你

我中納
不過阿佳佢住緊嗰間安全屋
潘氏住唔起

如果唔係777立心不良為擦鞋想立條送條例，陳同佳早就通過特別渠道送咗去台灣啦！ 所以要怪就怪777同民賤聯兩條搞屎掍！
其實陳同佳係錯、衰衝動，但設身處地諗條女俾人中出有咗，唔係遇然check到手機仲柒柒下差啲幫人養仔，係人都㷫啦！佢只係衰衝動過火咗啫，依家佢同反送中聯系埋一齊，要背負一生，其實都好能慘呀！

潘媽媽：

做得現代潘金蓮派帽大埋肚預左武松殺婦。姓潘的真係世代淫婦。

不過咁，我都支持777俾把刀潘太，放入去安全屋同佳仔單挑。

中衲😂

納DEE

重有個苦主

就係 BB 個父親

如果當初朋友唔係介紹個建制派俾佢而係介紹個大圈仔俾佢可能歷史就會改寫.

中鳳

Push

老fives認同

唔鐘意。quit lor。

衲dee

駁唔到 連報仇都唔敢 還好意思說愛她

一人整一刀 幾好呀

納仔同意

你知唔知京士柏山保安幾森嚴 你估係公屋可以自出自入？

屌

認同

爽！

譚仔高鈉

呢個世界有公平？

陳同佳係英雄

咁樣算唔算煽惑他人犯罪

應該係佢憑本事搵到牧師照住

罪名成納

隊冧人vs 50年內佢都冇得再𨳒西嘅話

佢deserve 後者囉

納狗 笑撚死

中出老納

高質

叫人私了

岩聽

屌那星中納

那納dee, 今鋪我就撐你喇👍🏼

隊唔到哦, 林鄭同一堆警察保護佢

啱啊

正皮畀你個中衲

好睇

老藍同意

仲有免費警犬保護，神棍做代言人，柒婆力撐

去得旅行就預左有風險，驚就唔好去

老活認同

佢個女俾帽人戴咁冇家教都仲好意思衝出黎柒

connect咗潘家兩老先啦！

叫採納楊岳橋方案先啦！

咁撚高汁嘅今次

老窮同意

潘曉穎唔係咩手足 死咗又點？
俾人殺咗有幾閒？每日都有人死架啦
不如關注下12個送中手足仲好

老潘同意

我覺得佢唔可以同陳彥琳嘅阿媽相比 為自己個女沉冤得雪係一個愛自己細路嘅阿媽會做

同埋話佢累死好多香港人 到底邏輯去咗邊 明明係林鄭月娥先至係主因 點解佢會關事

要衲即做了

真 潘曉穎係MK妹嚟

識得佢條前仔 佢地一齊嗰陣
潘都係咁俾綠帽佢前仔戴
宜家俾佳哥隊冧都係因為笠綠帽
根本就係佢自己攞嚟既

兩個case都係又蠢又廢
無能力保護仔女之餘最後亦為他人帶來災禍
本質上冇咩唔同
遠睇可憐 實則可恨低賤

呢一年8000人為左由佢而生嘅風波被捕
佢有冇出個聲？
沉默扮可憐扮蟻民就冇責任呀
邊個允許妖婦將個女既死變成政治議題？

你真係覺得阿傑曉欣烏小姐彥童梓樂嘅死佢冇份？

佢而家講句希望阿佳佢自己搭飛機自首
唔好一年前講？

曉穎嘅死係不公義嘅悲劇
潘太死女係業

嗰個允許嘅問題根本不存在 林鄭鍾意點就點㗎啦 香港政制係咩樣你又唔係唔知 不過過往比較克制先至冇前所未有嘅民怨

佢慘得過上面嗰12個？
你同情佢戴頂帽就殺人，究竟人生有幾失敗先會咁諗

you too naive sometimes simple

老傑同意

我有講錯咩 林鄭以至共產黨鍾意點就點㗎啦 共產黨70年來都係咁個喎

無論最後嘅效果如何 潘太嘅取態一定係出於父母愛仔女而進行 你攞佢嚟同陳彥琳嘅阿媽比 你係咪過往喺家庭都有唔愉快嘅經歷

突破盲腸

這個post真係好連登

係邊個害成香港今日咁？ 上面12個、一班不明不白被失踪、被自殺、坐冤獄⋯⋯係陳同佳害香港人咩？ 你咁諗會唔會是非都不識分、邊個係真仇人都認不淸、有點太天真啦吧！
記住有冇陳同佳事件777都係會搞送中條例， 反送中抗爭一樣會發生，陳同佳、潘生潘太都係俾壞人利用啫！

釋懷左 我信特首

如果法律真係有用 殺人犯依家唔使住大屋啦

憑我努力隊冧嘅女，憑咩要我去自首

大粒墨會唔會姦殺女人上癮

佢唔係有份人民日報咩

衲dee收唔收狗餅做捐款

好多新會然

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

佳仔點解要自首？
呢個係憑佢自己本事殺人
點解要自首？
潘太，屌你老母🖕🏻

老四認同

幾時整衲狗肉？

最簡單既嘢偏偏少人做

中華人民共和國萬歲

以後唔食狗肉了

有啲勉強